陳茂波：我眼裡只有錢 我會為五斗米折腰 為一毫子帶白粉

壹週全文

窮，令人醜陋。

「我眼裡只有錢，住木屋，沒廁所，去公廁途中別人用一毫子引誘我帶白粉，我答允。

「遊客參觀木屋區，把碎錢往上擲，引來小孩爭奪，他們大笑，拍照，有些還用腳踏着碎銀，我會為五斗米折腰。

「沒錢補習，英文又不好，我偷入補習社，賴死不走……

「我不想兒女這樣。」

唔識balance sheet都搵黎講 小學生都做到皇帝啦

所以佢重熊大賺幾個億

食屎狗
要不是美國人, 你死撚左啦

「我不想兒女這樣。」

所以啲兒女去哂英國先
全港市民啲兒女要為五斗米折腰就得

唔怪得啦， 乜都夠膽做！

「所以在我人生，我眼裏只要錢，只要有錢我可以出賣靈魂，賣女去做雞都得」

收爹啦

屌你老母陳茂波
你而家搞到香港市民愈嚟愈窮呀屌你老母

運過毒都可以做高官

而家正直既都唔入官場
所以你知剩番咩人

唔怪得乜撚野理財新哲學咁撚on9啦

白粉波

我比夠1蚊你
幫我奶返乾淨個鞋底

白奶粉下話

投名狀黎

其實好多香港人都係

條撚樣前幾日入曬388put既話就發啦 內幕tips嬴梗

波波：所以官商勾結我會做足